邊個話無綫 TVB新聞洗左白？岩岩偏頗到仆街屌示威者喎

話洗白果班傻撚左？岩岩11點新聞剪到一面倒屌左幾個字示威者喎
播完警察記者會屌示威者 話佢地打旅客同記者
之後播大陸記者我支持香港警察即管打我
又播大陸cap圖話佢地支持環球記者
同20億人睇過 600萬留言 咩支持香港警察咁上下

CCTVB點會改啊

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

有班友開post話抵制有效果 開始洗白喎

明明就係tvb唔做果幾個人辭職前最後既咆哮 咁都比人講到tvb洗白 紅到仆街根本冇得救

推

點會有人信cctvb洗白架

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

狗改不了吃屎

執柒左佢啦

執柒咗佢啦
仲要呃多幾多個老母

撚會洗白
最正義嘅都走晒剩返人渣

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）
分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

起碼推到去比人見到投票，支持好反對好！！
其實正評過5,000負評少過1,000唔易做到，但都咁set係想確保主流有共識要set dealine，所以大家幫幫手推到比人見到啦！！！

頭自睇到火滾
仲影埋內地網民意見 支持警察 又話打關鍵字會見到機場打人

唔見cctvb影下連登個邊屌警察 又唔影下打關鍵字會見到時代革命呢啲字眼

立場偏頗到！

有良心嘅都啱啱集體走咗啦
仲邊撚度有白呀

冇錯啦
點解仲有人講到為咗廣告洗白？

agree

冇人睇果陣洗白

同hk01 一樣

有效果唔等於新聞部會理你

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

不嬲唔再睇
唔會對垃圾台有期望

信佢都ON99

袁花醒咗

仲信 cctvb? 唔好晒時間睇佢仲信佢
邊個話佢改比假希望你係想幫佢補獲
唔好再信出兼賣過你嘅人
警察係
政府係
紅媒係

要有幾on9先會信cctvb洗白

間野本身無洗白，洗白嘅係走咗嗰d

以前都話袁志偉瞓緊覺嘅時候有返少少正常嘢睇
而家僅餘有良心嘅都辭埋職
計我話仲衰過以前就真

CCTVB無撚改過

袁小花明顯又係黨員

冇聽過話洗白

唔好善忘呀

依間賤種台遲d一定要清算

因為袁志偉放完假

push

食飯都有播 睇完笑左笑

Cut撚哂

機場呢單嘢係政府agenda

CCTVB一日未執
一日都要清算

真係有傻仔信tvb無維穩咖
覺得tvb直播無洗人腦咖

連毛慢靜都柒撚咗。根本條友係死士。一早已經食咗大餐先成千蚊一餐。當時只要出示記者證已經無事，示威者本身也很敬佩記者。呢個係黑警既劇本。連毛慢靜一個前記者都睇唔明件事，莫講香港的大多數人都只係港豬。

料係咁收，我哋照爆，係一手消息嚟
前排扮中立姐，但TVB從來都係仆街，一有嘢咬到我哋就搵位入

無綫繼續煲，因為機場暴力事件係政府agenda，明唔明？

所以唔可以停止抵制，請多多支持

唔好再用匪語字眼洗白
係洗底呀唉

機場呢單嘢係政府agenda
TVB一收到劇本就要繼續煲大佢
所以大家行動要經常反思，同埋要繼續抵制TVB

樓主都係quote我哋抵制團隊嘅用字
我哋會檢討

食屎狗黎 唔會洗白

壓啦，呢間嘢無得救架。

洗你老母

cctvb 大大支中共水喉射撚住呀
咪ff會洗白啦on9

cctvb執左笠先幫到香港人

聿始至終都係黨報

嗰陣睇到都想diu 9佢，cut得仲衰過黑警

一日有紅底老細，有賤犬袁花，都唔會變白

有幾個商場24 小時播緊

係呀，扮ga ja, 所以唔好停止抵制

屎有冇可能唔臭

笑到我on9
廿幾億人睇過
就快追到gangnam style 個MV view數

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

成日去到茶記,有時商場都播TVB,但依家有呀呀伯呀婆會勸住廢老話唔好睇TVB,呃人架

CCTVB而家好奇怪
日頭一定係偏頗
但夜晚有時會正常返

無睇過

Push

就算我地唔睇
仲有好多老屎忽比TVB 新聞洗緊腦
所以 TVB 係一定要繼續抵制

無記錯深夜時間會相對白少少
要洗腦的受眾瞓哂
不過都係咁黑

咪撚信

話示威者打警察條片又淨係播中間

洗白？我洗你老母

洗白果班quit 曬啦

不嬲CCTVB 新聞都係垃圾

尋晚SSP阿伯都話唔好睇咁多TVB啦

既然未有效果，就一齊幫手繼續抵制啦

從來都係得走咗既前線記者係白 所以啲直播都ok既
TVB報導 不了

香港全部大集團機構都要奶共

無改過 垃圾CCTVB

TVB 一定要清算
放心

似乎已經被憤怒蒙閉理智, 無法正常思考, 建議放一日假, 恢復思考能力再出黎

抵制Tvb 廣告
Hkbn

721

[緊急分析]法！不！責！眾！

張家灝：希望單新聞可以撐到六點半

你地以為點解會白左一日？
係因為新聞部趁袁志偉未番工翻出街咋！
醒下啦各位，宜家tvb前線又走左1/3，tvb淨低既只會越黎越黑。

罷睇趁早

最撚on9係嗰個張家灝
明明不嬲都唔撚係企我地個邊
6月衝立法會個陣講得極偏頗
又話暴動
毛孟靜拍枱話又係你個TVB 佢又插
依家辭職又起勢讚 心諗做乜鳩
話撚知佢去邊都要繼續屌佢啦

之前係辭職前迴光反照